前京官稱鬥爭升級 預備「人幣美元脫鈎」

節錄

前京官稱鬥爭升級 預備「人幣美元脫鈎」

中國現時面對嚴重內憂外患，中聯部前副部長周力公開希望官方要做好「六大準備」，包括中美關係惡化、產業鏈斷裂、人民幣（圖）及美元脫鈎及糧食危機等。

周力在中國社科院主管雜誌《中國社會科學報》發表題為《積極主動應對外部環境變化》的文章，他認為現時世界經歷大變局，希望中國政府做好六大準備，分別是「做好中美關係惡化加劇、鬥爭全面升級的準備；要做好應對外部需求萎縮、產業鏈和供應鏈斷裂的準備；要做好新冠病毒疫情常態化、病毒與人類長期共存的準備；要做好擺脫美元霸權、逐步實現人民幣與美元脫鈎的準備；要做好全球性糧食危機爆發的準備；要做好國際反恐勢力回潮的準備。」

在「六大準備」中，
。。。。。。
他指出，人民幣國際化幾年前提倡至今，反而更加退步，不論國際儲備還是國際交易中亦越來越不受歡迎。他相信未來中國還會在相當長時間內受制於美元結算系統。

《環球時報》

===============

你不如話做好一個準備咪夠囉，中國要做好統治全世界嘅準備咪得囉。

同叫人買定棺材差唔多

我想問點做好脱勾準備
做好無限通脹準備？
做好人民幣變廢紙準備？

做好食草準備

準備瘋狂斬殺官員同財團黎吸mp出回血技

要做好投降嘅準備

Free fall

共產黨成日搵pr公司同五毛喺連登同埋facebook搞分化搞內訌鬥黃 ，點解我哋唔可以反其道而行?

傻仔先要求香港獨立，愛國者梗係要遊行集會要求香港警務處通緝分裂國土及顛覆國家主權的美國參議員Scott Perry

唔該反極權問題一定要喺記者會問呢條問題， 令佢尷尬又好，令佢發癲都好

香港身先士卒, 港元脫勾美元先

官員富起來 黨員煮皮帶 食樹皮

人仔都係聯繫滙率咩

原來張ppt係堅料

應該係指唔會穩定匯率
由得佢跌咁解

有無文睇下

中聯部前副部長周力公開希望官方要做好「六大準備」，包括中美關係惡化、產業鏈斷裂、人民幣（圖）及美元脫鈎及糧食危機等。

屌你………樣樣都死症……準備走佬仲實際啦……阿前副部長……

配給制

幾時有鈎過？

佢地話有就有
冇就冇

有勾過咩
又係到說三道四

唔識經濟
但係貨幣貶值點樣可以令美國損失
點睇都係手持人民幣嘅國民損失最大喎

國際反恐勢力回潮??姐係自認係恐怖勢力?

死平民，但中國可以透過人仔貶值，令出口有返價格優勢，但叧一方面會引致中國國內通貨膨脹，而同時令原材料進口成本上升

即係話比人知想自殺？
會唔會變zimbabwe 2.0?

脫啦好嗎？

人民幣與美元何時掛過鈎?

用毛魔嚟抆屎平過買廁紙

一直都掛勾
睇美元人仔走勢圖就知

呢D咩官，無常識，
真係唔憤氣，
明明香港人乜撚都叻過呢班懞西，
佢地就係祖先70年前贏左一次，我地而家要俾管理
荒謬嗎?

勾咩春，貶值就貶值啦，預18rmb對1usd吧

簡單黎講中國貨賣更平去保持競爭力，令外需增加消耗過剩產能
但入口貨又會升，平民只可以買國貨都係為左咁

一直控制兌美元嘅匯率

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

而家supply chain一個唔覺意會變national security嘅問題
唔係單純壓低個unit price就得
小熊真係唔識㗎喎

脫勾將人仔強制貶值
老百姓身家蒸發一半但出口強勁
生值用人仔 收入用外匯 win win
九菜又被收割

前

人仔同美元有掛勾?

人仔不嬲廢紙黎 你之前形勢強人地入黎換service, peoduct, trade咪堅挺, 我大陸D親戚都一早識換美金射去離岸先係自己財產

但熟中國貨幣政策，就知做起上嚟係好難。

首先，你一貶值，第一個有反應就係外資，因為佢哋係中國投資嘅資產係人民幣計價，人仔一貶，佢哋即時蝕錢，而且如果令市場有一個人民幣會長期貶值預期，外資一定走得更快，因為好多生意人投資中國，係因預期人仔長遠會升值。

其次，外來進口成本大增，中國生產係好依賴原材料進口，成本增加會抵消部分匯價下跌所帶黎嘅出口優勢。

再者，同中國競爭嘅東南亞國家唔係弱智，你中國貶值，人哋都識，而且人哋冇面對外交壓力，亦冇內部經濟衰退，可以俾你中國貶更多，最後只會益左發達國家。

最後，通貨膨脹會進一步收中國低下階層皮，不過中共唔會care

平民食草有咩所謂，最緊要班官既美金袋袋平安姐

換定多D外幣

中國貨幣制度二十年來嘅扭曲，已經令中國經濟變左一個不斷增壓嘅壓力煲，而香港就係依個煲唯一出氣口，係用嚟調節煲內壓力，俾資金出入，依家好明顯依一個出氣口已經塞左，中共就要諗計點樣可以減壓而令佢唔爆，唔係話一定唔得，只不過係高難度動作

港幣需求上升

林鄭又贏

數碼貨幣

應該係美資公司全面退出中國同香港。無左美元外匯。同時禁止中國產品進入美國

乜原來有勾過架咩

你咪淆呀，匯率操縱國

咁似係佢唔夠外滙維持滙率喎

如果中國强迫人仔貶值，一定會配埋限制資本流出，到時外資想走都走唔到

港幣唔知會唔會變廢紙

人民幣同美元有掛過咩？
何來脫？

香港的聯系匯率不是由美方決定

人民幣陰司紙準備自由落體

即係要走鬼
利申：無人仔

鬥鬥鬥戰狼:又成大贏家

TRUMP話仲有措施即將公布

又睇吓點...

脫勾係咪即係金圓券時代重臨

支那可以用配給制真心屈機，可以配給草比人民食再話可以防肺炎

明天繼續換美金

乜人民幣同美元有掛勾?

投資方面我一向唔敢做人仔定期，又唔開支銀股票

唔驚既人應該已經賺左唔少

港府強烈譴責，並會嚴格實施一切反制措施

根本都無勾過
比人制裁唔用得美金就制裁啦

We柒 支那寶 電子貨幣
一鍵抄家 回血劍

好多年前掛過，之後美國逼支國脫，支國跟咗一藍子貨幣，好似係

有鈎過？

吓？有掛過勾咩？

即係叫班韭菜買定棺材

係就快 唔好等下個禮拜

屌人仔貶值人地亦唔係懞既你賣Ｄ野一鳩樣逼你減價，當人儍咩

人民幣美元脫鈎係點解?本身都冇掛鈎

無形勾就係美債

無相等的美債，人仔=廢紙

国家強大了，有底气，有信心，脱勾了也不怕

快d加速please, j 死人